有無人十月中尾係大版

想一齊玩環球影城
同有人share蟹道樂🤓

推呀推

我呀

買左17號入場券

咁快嫁
我17仲係香港😹😹😹

月中尾即係幾號啊

你幾時飛呀

21號飛

訂唔到蟹道樂本店full 得好緊要....

10月31日係大阪

我17-24

又係我啊, 我13-17啊!

我15-21

你係咪tg 佐我果個brother

唔係

收到你個tg la
到時一齊玩啦

推

喂我冇add你喎
係咪搞錯左第個呀

sor 咁啱有個巴打同你出發日子一樣
我以為係你

道樂呃錢 唔好食又貴
成個道頓崛食嘢中伏機會率高到仆街
條街仲多人過西洋菜街..

我想19去usj 你去唔去

11月11-15

係到 我絲
你都係既話一齊食呀

我20-25

我 1819大坂無野做

象仔得閒食飯

冇啦我買左17號飛啦

帶我食好野ok?

你自己去定點

重有兩個fd

咁唔阻你了 玩開心點
可能係街到撞到

咁有咩好推介

想食啲咩?

準備飛

我今晚飛

出緊發去大阪

咁多巴絲去緊既？

21,22係大阪

蟹道樂唔抵食

咁邊間抵食

自己一個

推呀！

咩都想試下
不過成日去日本
拉麵我麻麻

我想19去環球 你去唔去

帶埋我去

我17飛之後24返

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

如果你地方便，帶埋我一齊玩

有冇人去廣島

亂入
你幾時去玩呀？

象仔

下星期

17號飛，行程好得閒

你帶我地玩得唔得🤣

咁一齊on99😂😂😂

到時再算啦😉
你一個人呀？

我一個
求join
Tg @hiiambb

廿六號飛，一個人去到先諗邊度蕩

我都26號飛

26號幾點機

我都係26號飛喎

唔會十一點半恁啱嘅

可唔可以而家買Hkexpress 機票
做緊99蚊優惠

UO，不了

真係11點半
可能我地同一班機都唔定

我遲你地少少 27號1點45分機

岩先去完環球影城，落大雨

下星期日本好似會打風喎

颱風post既圖

嘩 個風好勁下